Apple 內部文件承認iphone 6/6plus 較5s易彎3.3及7.2倍

6 就易灣
6s 就氧化
7 就冇3.5mm
8 就易碎

都比Android好